X-men 宇宙 Dark Phoenix新預告！

早在 2017 年全新《X-Men》三部曲中的第一篇章《X-Men: Dark Phoenix》（台譯：X 戰警：黑鳳凰 / 港譯：變種特攻：黑鳳凰）早已正式開拍，因為 Disney 與 21st Century Fox 的收購案才有所推遲，直到 2018 年 9 月終於迎來首波正式預告！

「Dark Phoenix」本名 Jean Gray（ Sophie Turner 飾演），故事發生在《X-Men: Apocalypse》的十年之後，講述 X-Men 在一場外太空救援任務中，被太陽閃燄意外擊中太空梭，令 Jean Gray 無意間受到一種黑暗能量影響，逐漸化身為能力強大的 Dark Phoenix。

《X-Men: Dark Phoenix》預告中強調了「Professor X」Charles Xavier 對於 Jean Gray 的保護措施與某極端勢力的影響，導致她成為了 Dark Phoenix，未來或將引發空前變種危機。此外多數 X-Men 們皆一同回歸，對於資深影們可謂一則大好消息。

繼apocalypse之後又一神學作品故事都應該會係apocalypse之後既事情發展

apocalypse神學故事都已經令人津津樂道，今次既故事重心放係Jean到，一定仲正

預期故事會多d Jean既心理，同埋Charles Erik都應該會被承先啟後左，之後會慢慢淡出。好似本身X men線係wolverine 之後去左first class，到宜家去jean同new mutant 到咁

btw jennifer可以抖抖先食唔到女權個浪有d可惜

海報都整得好靚

屌等左勁耐

有POST啦
delay 7/6

係喎

Rubbish

話明dsrk一定重撚dark過dc